有冇人塞左係土瓜灣

成條路塞死左，郁都冇郁過，有冇人知咩事

而家響紅睡

屌拿聲趕緊去機場睇演唱會，塞到仆街
由土瓜灣塞到去佐敦